大家搭飛機有冇遇過氣流？

最勁嗰次係點？去邊？
有冇屎忽離櫈同覺得自己會死？